---
id: 1681
title: Gimana apanya kenapa?
date: 2020-01-02T13:33:26+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/gimana-apanya-kenapa/
permalink: /gimana-apanya-kenapa/
nb_of_words:
  - "113"
neve_meta_enable_content_width:
  - 'off'
categories:
  - Share
---
<figure class="wp-block-image size-large"><img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2020/04/ad5a7-black-cassette-tape-on-top-of-red-and-yellow-surface-1626481-1.jpg?w=768&#038;h=682" alt="" class="wp-image-1680" data-recalc-dims="1" /><figcaption>Photo by&nbsp;**[Stas Knop&nbsp;](https://www.pexels.com/@stasknop?utm_content=attributionCopyText&utm_medium=referral&utm_source=pexels)**from&nbsp;**[Pexels](https://www.pexels.com/photo/black-cassette-tape-on-top-of-red-and-yellow-surface-1626481/?utm_content=attributionCopyText&utm_medium=referral&utm_source=pexels)**  
  
</figcaption></figure> 

Selain pertanyaan umum seperti 5w +1h, yaitu&nbsp;_What_&nbsp;(apa),&nbsp;_Who_&nbsp;(siapa),&nbsp;_When_&nbsp;(kapan),&nbsp;_Where_&nbsp;(dimana),&nbsp;_Why_&nbsp;(kenapa), dan&nbsp;_How_&nbsp;(bagaimana), ada pertanyaan yang sulit dijawab sekaligus membingungkan yaitu _**gimana apanya kenapa?**_

Mengapa hal tersebut bisa terjadi, mungkin akibat dari pertanyaan yang membingungkan sehingga menanyakan pertanyaan itu sendiri, apa maksud dari pertanyaan sehingga menimbulkan pertanyaan dari pertanyaan, atau bagi kalian yang sering menjawab pertanyaan dengan jawaban pertanyaan tolong sekali artikan apa maksud dari _gimana apanya kenapa?_

Sebelum saya bingung, jadi gimana apanya kenapa?